啱啱沖凍水涼

好𠹌爽啊！！！
大家都可以試吓

啱啱我用液態氮沖涼添

冇圖 你話你上太空沖涼都得